留韓中國學生抨擊韓國人聲援香港抗爭

早前首爾大學生為著聲援香港人繼續抗爭下去，在大學中央圖書館外的牆上，便設計了一道「連儂牆」，讓留韓的香港學生與當地的韓國學生，也能藉此表達對香港事態發展的感覺。

只是，一部份留韓的中國留學生，因對有韓國人聲援港人抗爭感到不滿，早陣子已粗暴地以剪刀拆掉了延世大學學生在校園內設置支持香港人的橫幅，近日他們更擴大反擊力度，一口氣地在首爾大學的「連儂牆」上，貼上十數張寫上批評韓國人支持香港訊息的貼紙。

有些人寫到：「希望韓國朋友們不要傷害中國人的感情」、「香港永遠是中國的領土」、「香港的年輕人被反政府主義者和媒體煽動，走上了街頭」……

亦有中國留學生反諷地抨擊韓國人，寫上「跟你們韓國人有什麼關係？」的字句。

另外，昨日 JTBC 新聞記者便在首爾大圖書館外，訪問了一位中國留學生，她對韓國人談論香港抗爭的事，感到不大滿意，說到：「心很痛……無論是香港人或是中國人，這都是我們中國的事情，其他國家人在談論這件事，總是有點…」

其實，出於義憤也好、同情也好，曾經同樣經歷民主化洗禮的韓國人，關心，甚至支持香港友人，爭取屬於他們應有的民主自由，都是一份發自內心真摰的情感而已。

如果談論別人的事是不對，那麼當年對那些韓星未表「親中」立場便抨擊他們……

支那人去韓國用韓文抨擊韓國人討論D咩話題
支那人從來唔會意識到自己係幾荒唐 & 矛盾

支那人個腦真係弱智

點解唔去北韓留學

去南韓讀書無讀過南韓民運史啦肯定

叫佢地睇下韓國抗爭史先好去韓國讀書啦

佢哋冇得醫㗎啦

岩呀，唔鐘意自由就死去北韓